====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les règles sont pour tout un chacun des empêcheuses de tourner en rond , synonymes de contraintes à subir , arbitraires ou absconses , sans effet sur la qualité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

